舊電腦想換新display card, 求兄弟介紹

i5 2400
giga z68a d3h b3
550w

張r9 270 14年果陣買, 今晚好似跪低左
想買過塊, 求兄弟介紹
呢粒u+550w 可以搭邊張N卡

RTX2060

9年前既U 成部換啦

thx建議
想買張卡用住先 呢部之後可能會比屋企人用
遲下先再砌過部

1650 Super夠啦
打機的話再上只會俾粒CPU bottleneck

咁1030啦
幾百蚊貨仔 又順睇4k
比屋企人都應該唔打機

留錢砌新女好過

成部換啦

rtx2060s

1660 2060